（內有暗號）元朗行動明細

［＜- L k< ・[ ・ < .¬[・.¬[・

<]<・<〔「・]・<・¬^ 「・]¬L
・

・」「・>]・>]^]「
・

<・>」<]L]」「・>¬<・

」・>・「・[・>」L、

いf < ・[ ・ < ・て🔘＞ い>
い 」・] v[・¬L」]

推

Ok收到